張祺忠係咪紫青巴

佢撚有咁叻咩